Kimi Chiu 生完B後愈來愈正

佢老公就爽啦

藍藍天空

假㗎！啲奶！

呢條女乜水嚟？

其實佢原本係咩樣架？

生完就過黎同我再生

仲緊唔緊嫁

奶水

好似係，之前有張佢在身上畫晒圈定乜。但整完咁正，WFC之前係點

冇巴打J開?

who?

個口一開就樣衰 把聲都係咁巴渣難聽
再諗起整之前咩樣

整容都岩?

又整左？

屎家軍.....

個鼻好似越嚟越怪

屌冇特別follow佢點解同印象中完全唔同樣

真人整撚到